呢家00後係咪唔會聽電台

除佐撘小巴同的士

得樓主d老餅先會聽

當年打上去星空奇遇鐵達尼玩鳩麥sir

90後大部分都唔聽

聽人9Up，不如自己9Up

好多假膠打上去新香蕉

是米有你

聽開早霸王同光明頂

A09!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

懶係好正能量，成日鳩叫never give up

20歲 日日聽

有冇玩過佢個同學會

1872遊花園先係經典

會考幫同學仔打氣好有feel

a09幾時打去電台表白

91年 搭車唔聽歌係聽返電台錄音 聽財經同時事

以前成日聽1872

利申90後

以前中學好意聽903 自從一個一個DJ走 越黎越hea

呀bu走冇聽了

連新香蕉都大結局 香港冇晒9up phone in節目

架勢堂 直落新香蕉

有少少掛住麥Sir

p.s 98

星空奇遇鐵達尼